[潛入偷拍] 有槍暴徒 樣貌曝光 大公報快入

屌你老母死黑警
光復香港，時代革命！
７２８上環見！